買gme既各位勿忘初衷，係時候要多d正能量po

買gme既各位勿忘初衷，同埋講左好耐唔好all in，我都冇諗過連登咁多傻淡同放負撚，有d恐怖，係時候要多d正能量po，唔好唔記得大家上個禮拜4有幾嬲